民主黨決議文：拒一國一制不支持港獨 在現時主權框架下實踐最大程度自決

民主黨：拒一國一制不支持港獨
將發布決議文，據了解，決議文表明「民主黨既不容許香港走向『一國一制』，亦不支持香港獨立」，該黨認為應在現時主權框架下實踐最大程度的自決。

即係主張民主回歸 實行一國兩制

民主黨

同建制一樣

張X江話:一國兩制入面一國大於兩制喎
咁爭取D咩自決?

同埋人地都講明自決=港獨都係唔容許喎 做乜鳩

咁咪即係建制派

無人想理呢班柒頭

本土派都唔敢支持港獨啦！
一支持，一定冇得選立法會

自從設政治篩選後立法會仲有咩用?

錢

社會話語權

咪即係禮義廉咁高叫一国兩制口號黎賣港